嘩～未開市已經哀鴻遍野

老衲-=狗

你老母=雞